點解休魚期南記無魚蛋有魚片

魚片唔係魚啊？

啲魚未生蛋邊有魚蛋食

魚我蛋既咩